我讀清水灣道女校...

我爸爸係一個壞左既人
尋日佢做咗件好錯嘅事（唔想講）
但我唔明點解啲人要搞我地兩姊妹...
仲有人話要攞我啲相黎打飛機
我知我靚...但係真係好disgusting囉
班連登仔又矮又柒又毒又窮又肥
點可以攞我啲靚靚相黎j架

我唔知以後點返學 點出街...
就算轉校啲人都認得我...
照樣會見到我就陰陰嘴笑
然後返到屋企瘋狂j我

不過唔緊要
我爸爸話我畢業會去美國讀大學
哼 你班人最多咪淨係去到大灣區
去美國之後我就可以食洋腸
諗起都覺得好興奮呀

你班連登仔 我學校係德望唔望得
你地唔好再望我啦！！！

成班連登仔要姦咗你兩姊妹
get ready

想問下你兩姐妹大個係咪會考警察?

唔得啊 我係清白之身
你地好污糟啊！走開！！

你地得留呢條路可以行咋

關sir個女—時日精選

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲

唔得呀 你地班連登仔條撚咁短
我唔慣囉 一啲都唔舒服

wtf嚇死我

我哋個個都會大大力中出
等你老豆開槍開得咁過癮
就要佢睇住你哋兩姊妹個淫穴流出源源不絕嘅精

梗係唔會啦，我諗住嫁個外國靚仔哥哥，攞綠卡！

連登仔avg 30cm 捅到你下面出血都似
下下到G點

駁唔到

呢句真

慳啲啦你

唔好灰心，我好朋友係ptgf 可能幫到你

連登係咁架啦，笑下都唔得？

無得做家教會主席 點算

同學竟然有安慰我

想屌你哋兩姊妹多啲，為公義而屌